其實大快活有冇錢賺？

晚飯時間去買外賣
唔小心前後叫咗2次多飯多汁
結果飯量俾多咗2個加飯
汁放埋冰仲多過杯可樂

本身已經大件夾抵食

又雞髀又豬扒仲有大大碌芝士司華力腸，都只不過係$46（好似疫情優惠）

廚房佬知我大食，多飯多到我差啲食唔哂！

咁有良心（出面茶記冇$60都埋唔到單），哭撚咗！
打個和都唔知得唔得。。。

最慘我等外賣嗰10分鐘內得2-3個客，係咪會執嫁？

大家諗唔到食咩真係可以考慮吓黃色小店/良心大快活！

利申：大快活打手

大快活d野食永遠都有陣"除"

大埔個食物工場1樓成浸屎味

大快活得脆爆系列放入得口

種緊紅米飯啲紅米
有機冇龍藥

黃店>大快活>中立店>藍店、紅店

大型連鎖餐飲店要做到冇錢賺係好高難度既事

依家大快活有無E01 佢餐牌成日轉
但唔明點解佢唔日日都整雜扒餐

有 做得好過大家樂

HK burger king?

日式咖哩師

食落喉嚨C唔C服

點會無

時代做到咁就真係蝕

大快活對比時代d野食又難食又貴

點睇都唔會蝕

係咪好多人都唔知大家樂係藍

佢其他的好多真係唔知

淺黃得黎可以好食d同餐牌多款d，
問心大家樂做得好d

我擺親2014/2015藍店list 都會比兒登仔負評

雖然年先有黃圈
但係再之前5年已經有藍圈APP

難食又垃圾,樓下大快活同屎無分別

呢d餐飲店冇得賺 老闆但求打個和 大家開開心心食餐飯

點解係藍？

打開蓋影唔得

邊位

點解你影到真係屎咁

記得今年好似有間連鎖店賺唔到錢要倒貼

藍黎

睇相真係麻麻地,幾錢

實的的，巴打應該幾健康

真

笑死

我都覺，食落口有少少嘔心

做咩搵支叉叉住舊屎

減少同下跌有咩分別

一兜飯先$1 成本
樓主有啲on9

阿活今個星期既鴨胸飯好好味

但係好難食啊
幫襯一次後悔一次

大家樂好條毛咩， 焗豬難食左咁多。

more

真係。。。。
大快活個餐牌成年都一樣嘅 我食到好厭

大家樂啲新鋪成日都係開自己鋪頭係附近
上次個list記住一兩間之後，望下附近有咩連鎖店就會記得

*上面個list*

屌你老母真係定時定候就有呢啲大快活假膠post

上市公司黎, 佢有冇錢賺你上網睇咪得囉
打手死全家

下次不如執執位先影
成舊屎咁

打開佢影係咪好難

黑色碗果條係樓主碌鳩？

係唔知點解入親間間大快活都係咁

我都食開阿活
但唔係咁樣

炸雞扒好撚好食

完全正確

佢個早餐同下午茶真係唔錯

用邊個啲屎

聽到屎味 即刻反感
好彩你解釋番係肥料味條友咩意思

好難食

我9up

成日食早餐

樓主要求低到

富臨蝕左6億都仲未執 都幾撚好野

大快活早餐同下午茶麻麻,但午餐同晚餐好正

屌你老母臭化閪

每次瞓到晏晝都去食個廿幾蚊嘅下午茶
抵食

富臨好慘

屌你老味

富臨係如願以償

冇 但求打個和

大快活個日式咖哩吉列豬係最好味 沒有之一
其他嘢 尤其下午茶真係狗也不屌

搞手只求打個和
btw成日食燒髀麵

執笠之前果期好撚難食 份量又少

早餐

大快活底褲黃

有冇人鐘意個健康系列個雞胸飯

樓下間大快活中咗招

呢輪唔會食住

佢個碌係個杯度

雖則我冇食大家樂，但係點解佢係藍

今日食完(用自備飯盒, staff態度好好)

其實間間連鎖店都有自己獨特既味道
金拱門、上校雞、賓妹蜜蜂、大檸樂全部有自己個陣味
利申 最愛subway陣味

午市吉豬吉雞ok
最正係胡椒豬肚雞柳湯飯
晚市就雜扒

大大份，呢個價好難輸....

邊度有加2次飯
都係得額外多一盒
成日自己以為就當係事實黎吹捧

唔可以再同意更多了

「陳先生現為香港上市公司大家樂集團有限公司之主席。 ... 現為中華人民共和國深圳市南山區政協委員。」

「陳先生現為香港上市公司大家樂集團有限公司之主席。 ... 現為中華人民共和國深圳市南山區政協委員。」
淺藍你老未 佢一早支持過國安法送中

多飯多汁走冰

你似係殲滅緊黃店喎

仲要大肆宣傳😂

我每次去都叫多飯多汁

我第一眼望到都想問

.........
認真平時都係垃圾入口
上面大多食肆都難食
特別個米線陣

雖然我唔食大家樂，
但記得之前既味道比較 點都大家樂好食過大快活
大快活野食好似都差咁d 但係係黃店點都要幫襯下既

好想食

大快活最好食係肉醬意粉
咖哩系列都ok 其他麻麻

利申 成日同啲廢老爭位食大快活tea

佢本身番茄腸嗰個飯冇咁多，上次食得半盒多少少，今次滿咗出嚟

屋企人都成日嗌呢個餸 大件夾抵食 2個人都食唔曬
最中意阿活意粉 好撚正

補充下
2014年4-9月 杜汶澤被中國封殺
因其代言身份 藍營發起杯葛+投訴
2016年6月 大快活續任杜汶澤代言人
公司主席：鍾意佢夠真夠開心；杜汶澤：主席夠膽識重義氣
2019年4月 大快活因落全版蘋果廣告被梁振英狙擊

祝手足dse放榜有好成績

個 藍圏 app 有幾多人用緊

各位同學仔加油
希望可以順利升讀心儀學科

好食啊 大快活bb

元朗黑夜 百鬼夜行

求大家入嚟支持下廣東歌

要求唔高嘅話，除左菜有陣味之外都ok

咖哩牛腩飯同肉醬意粉冇得輸真係
話大快活有浸除既人係咪講緊十幾年前
當年大快活未rebrand就真係狗也不屌
果陣基本上個個都食大家樂同美心

佢晚餐真係幾抵食
玩下鐵板jarjar 聲...竟然$50都唔洗仲有野飲

翠華同富臨抵撚死
聽到啲藍絲街坊都話佢地難食到狗都唔食
大家樂仍需努力

thanks 大快活

my咖哩牛腩飯

樓下大快活咕嚕肉同咖啡飯真心正！
利申 冇食其他

我記得有晚係石硤尾店9點先坐低食飯，當時得我同朋友仲有幾個客，到9.30姐姐已經開始執嘢收工正常咁，點知見到佢地開始熄燈又拎手袋，我已經好好奇
個幾個客同我嘅碗碟姐姐無行過黎收走
到我拿拿林食埋走人出去先知道原來佢地唔會洗剩低嘅碗
直接擺過夜我地食過嘅碟就咁擺左係檯面⋯⋯之後直接落大閘
從此以後唔敢堂食雖然d嘢食真心抵屌

事實大家樂係好食過大快活

求打和

我第一份工就係大快活，佢哋成日整定好多畀我哋放工食或福食，應該唔會啩

雞胸飯

邊個餐岩食肉獸食架?

貴撚到你老母臭閪咁，仲問有冇錢賺。

定仔你都放得入口，有乜唔得

大家樂蝕啲
質素好好多 價錢相差唔遠

大家樂比狗食

食開屎？

喺知道大家樂係藍之前我已經覺得佢難食
有次叫咗個粟米斑塊 啲汁清撚到水咁冇乜味
食咗兩啖成盒倒撚咗
最近呢幾個月屋企人有時會買大家樂返嚟
我冇一次頂到超過半盒
大快活嗰啲起碼叫做擺得落口

５２.ＨＫ
評級：買入